點解武肺整唔死迖狗條冚家剷啊？

死得其所

咁多人死唔見佢死

達哥深黃